如果有一日你發咗達，你會食咩？？

我會日日食海鮮、壽司、牛扒、刺身

11月23日 旺角暗區全民帶口罩日

囡？

呢度係飲食台唔係成人台

女

食腸

Tg

譚仔食兩餸

肥叉燒
貴妃旁

燒腩仔
Omakase

催淚彈

營多

加三蚊凍飲

深圳海底撈

壯志饑餐胡虜肉 笑談渴飲匈奴血！

買起哂黑警全家拎去餵豬
再食左隻豬

食減肥藥

生命麵包

嘉頓雜餅

識食一定食生命麵包

狗肉

紅燒狗肉